從你的廁所帶走馬桶是我

你坐過的 至少我都 坐過

從你的屎坑帶走廁紙是我

有份報紙 「黎」手撕開抹蘿

為何坐過那廁所板無故失蹤了

洗手間怎麼這麼快沒廁所水

為何每次屙屎廁紙就只得一格

留名

有少少教會啵巴打

啲音怪怪的

急屎果陣竟找不到廁紙

教會歌黎

咁改會唔會好d

劣改

為何坐過那廁所板無故失蹤了
洗手間怎麼這麼快沒廁所水
為何每次你要抆屎還有幾千格
轉手到我竟找不到廁紙

也許這刻你 仍然尚未發覺
出公廁屙得更寫意
時時漏夜撞入女廁
將一打M巾帶走 循環做廁紙

在你的數簿放低廁板是我
算是暗中 Claim幾千蚊去出火
從你的廁所帶走馬桶是我
你坐過的 至少我都坐過

聽緊隻歌個陣咁啱見到個post
無晒feel

會唔會有人唱

玩完

雪人